我屋企拆床架 有大量木板/條

如有需要用作抗爭用途 歡迎自取
地點 彩明垃圾站
大約晚上9-12點會放出去
希望幫到前線

光復香港 時代革命

樓主唔想咁大晒，想人回收循環再用咪出聲囉，抗咩爭之用姐

幫推

打錯字喇，你想人攞去砌傢俬咋

唔好係度講哂時間地點一陣又有狗捕

小心有伏

都搬得落街
搬遠少少唔得咩

依家放左落去啦 大家自取啦